不得不承認宇宙漿已超越全盛時期去埋日本既譚校長

宇宙漿去到十四億人既偉大祖國
當時譚校長只係去經濟爆破既小日本
誰弱誰強
一目了然

你同child 登講校長

校長上紅白果陣牙GEM都未撚出世